香港有邊間證劵係受美國人玩

有冇人知香港有邊間證劵係受美國人玩??
Sofi上網睇好似唔受

因為要交稅應該唔想搞

成件事門檻好高